{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015327",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho337173/beseuteu-weseuteon-habeo-pakeu-hotel-incheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698851213352&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6335536&destination=%EA%B9%80%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635277407695&latLong=37.6137%2C126.7144&sort=RECOMMENDED&top_dp=83530&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=322472554&selectedRatePlan=391194380&expediaPropertyId=3169879&searchId=730b70ef-b857-4a27-a6e7-1b91ac85a716",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하버파크 호텔"
    },
    "text": "ハーバーパークホテル (하버파크 호텔)\n遊興/娯楽地区に位置するハーバーパークホテルは仁川で最高の選択です。 当ホテルでは、無料で提供されているWiFiや有線インターネットを楽しむことができます。 また、テラスや庭園など様々な便益施設やサービスが利用できます。 このホテルは仁川駅から徒歩7分の距離に位置しているので、公共交通機関を利用するのにも便利です。 Wolmi Sea Stationからも7分歩けば到着できます。 破格の価格と便利な位置、様々な便益施設が併設されているハーバーパークホテルは、仁川での宿泊を決定するのに最適な選択です。 , ホテルサイズ : 213個の客室 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:午前0時に早朝チェックイン（客室の利用状況に応じて異なる）最小チェックイン年齢（満）:19歳チェックアウト時間:11:00遅いチェックアウト（客室の利用状況に応じて異なる） , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 この宿泊施設は営業時間以降にチェックインできません。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満19歳から , 親や保護者と同じ客室で寝具を追加せずに利用する場合、お子様は無料で宿泊できます。ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可、障害者案内ペット同伴可能 , インターネット : 共用エリアで無料WiFi及び有線インターネット提供客室内の無料WiFi及び有線インターネット , 駐車案内 : 施設内のセルフ駐車(有料)施設内の駐車延長(1日基準KRW 48000)施設内の車椅子で利用可能な駐車場 , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ハーバーパークホテルはどのエリアに位置していますか？",
            "answer": "ハーバーパークホテルは遊興/娯楽地区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハーバーパークホテルではどのようなインターネット接続が利用できますか？",
            "answer": "ハーバーパークホテルでは無料のWiFiや有線インターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "ハーバーパークホテルの周辺にはテラスや庭園など様々な便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "ハーバーパークホテルは仁川駅からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ハーバーパークホテルは仁川駅から徒歩7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハーバーパークホテルはWolmi Sea Stationからどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ハーバーパークホテルはWolmi Sea Stationからも7分歩けば到着できます。"
        },
        {
            "question": "ハーバーパークホテルはどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "ハーバーパークホテルは破格の価格と便利な位置、様々な便益施設が併設されている特徴があります。"
        },
        {
            "question": "ハーバーパークホテルでは何時からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "ハーバーパークホテルではチェックイン開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "ハーバーパークホテルでは何時までにチェックインを終了しなければなりませんか？",
            "answer": "ハーバーパークホテルではチェックイン終了時間は午前0時になります。"
        },
        {
            "question": "ハーバーパークホテルの最少チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "ハーバーパークホテルの最少チェックイン年齢は19歳です。"
        },
        {
            "question": "ハーバーパークホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ハーバーパークホテルのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ハーバーパークホテルでは遅いチェックアウトを利用することができますか？",
            "answer": "ハーバーパークホテルでは客室の利用状況に応じて遅いチェックアウトを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ハーバーパークホテルではどのような支払い方法が利用できますか？",
            "answer": "ハーバーパークホテルではクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ハーバーパークホテルではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "ハーバーパークホテルではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "ハーバーパークホテルでは禁煙ですか？",
            "answer": "ハーバーパークホテルは禁煙施設です。"
        },
        {
            "question": "ハーバーパークホテルでは子供が無料で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ハーバーパークホテルでは親や保護者と同じ客室で寝具を追加せずに利用する場合、お子様は無料で宿泊できます。ベビーベッドはありません。"
        },
        {
            "question": "ハーバーパークホテルではどのような駐車案内がありますか？",
            "answer": "ハーバーパークホテルでは施設内のセルフ駐車が可能です。駐車料金は有料です。また、車椅子で利用可能な駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "ハーバーパークホテルで利用できるインターネットはありますか？",
            "answer": "ハーバーパークホテルでは共用エリアで無料のWiFiや有線インターネットが利用できます。客室内でも無料のWiFiや有線インターネットが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 614,
        "QA": 870
    }
}